蘋果日報 兩岸 20200803

蘋果日報 兩岸 20200803

姪捲立委受賄案 蘇嘉全辭大內總管 稱免讓蔡英文困擾 任期僅75天

特朗普威脅行政命令封殺 微軟煞停收購TikTok

印度審核孔子學院 排除華滲透

新疆官涉偽造消毒紀錄遭處分

洪災未平 雙颱風夾擊華南

===============

7小時前
姪捲立委受賄案 蘇嘉全辭大內總管 稱免讓蔡英文困擾 任期僅75天

蔡英文2012年與蘇嘉全拍檔競逐總統。
7小時前
挫綠營清廉 政途恐告終

中國被指藉孔子學院作思想滲透。互聯網
7小時前
印度審核孔子學院 排除華滲透

中儲糧的粟米被揭滲入雜質。互聯網
7小時前
廢糧曝光 中儲糧禁攜手機

受颱風吹襲，海南下起暴雨。中新社
7小時前
洪災未平 雙颱風夾擊華南

美政府指TikTok收集個人資料，有「送中」嫌疑。
7小時前
特朗普威脅行政命令封殺 微軟煞停收購TikTok

新疆生產建設兵團被美國制裁。
7小時前
美制裁新疆生產建設兵團

中國新增49宗確診個案。
7小時前
新疆官涉偽造消毒紀錄遭處分

于新永寫文諷刺習近平，重判4年6個月。
7小時前
撰文辱國家領導 兩異見者重囚

深圳要求所有狗隻植入晶片。
7小時前
深22萬寵物狗年底前須植晶片

==============

最Hit

14小時前
【Angelababy唔好睇！】黃曉明溶妝後打回原形 被大陸網民瘋狂恥笑

13小時前
【港版國安法】「勇舞」解放軍新作：誰敢興風作浪 就地將他滅亡

7小時前
【武漢肺炎】感染群組增至30人 直銷公司被貼大字報

1小時前
【天下圍中】急搵「啦啦隊」圍爐取暖？ 解放軍毋懼疫情出征俄國「比武」

4小時前
【於心何忍】聞愛女將要拔喉 英父坐女兒病榻旁卻遭警察強行拉走

本報記者攝
44分鐘前
【疫情速遞】港泰護老院再多一名老翁病逝 累計9人 港增至36死（附個案搜尋器）

45分鐘前
3男元朗士多捱斬1人遭劏肚 4越南幫被捕包括3偷渡客

15小時前
【武漢肺炎】迷信精油消毒 爆疫傳銷商Star Global過百人聚會除罩氹客 患者涉瞞行蹤

4小時前
【港版國安法】歐盟制裁空白無力北京仍憤怒 德媒評論︰習近平容不下任何批評

9小時前
【夏娃兒】黃丹虹做足9年特約演員 只盼一個有對白的角色